---
title: "Still dont use"
date: "2005-08-09T23:36:00+07:00"
---

```text
<jz@Planet-3>:~$ cat trunk/wp-includes/version.php
<?php

// This just holds the version number, in a separate file so we can bump it without cluttering the SVN

$wp_version = '1.6-ALPHA-2-still-dont-use';

?>
jz@Planet-3:~$
```

ya, itu adalah wp terakhir yang gw download via subversion. cuman gak gw
update dulu, soalna dah beberapa kali update masih tetap blom stable. gw
tungu deh sampe 1.6

Btw, untuk beberapa hari mungkin di ganti dulu tampilan halaman depan,
menjadi bendera sang merah putih.

Dan ternayata gak banyak yang akan gw post.

Hiatus beberapa hari :)
